覺唔覺講茶記術語班人好撚扮野???

咩茶走果D,專講埋D術語扮曬野咁

茶走係術語 咁凍檸茶都係啦

如果條友本來做茶記就唔覺
但做客人咁講就唔知做乜鳩咁

真，個次班fd叫茶走，啡走，呵力走
一拳打到班仆街甩牙

茶走唔叫茶走叫咩

唔叫茶走，係唔係要叫「熱奶茶，個奶轉煉奶」

靚仔

咩事？

白飯呀

覺

豆腐火腩飯,行街

岩呀

睇得出樓豬係麻撚煩到，返工食飯唔會有人搵埋個堆

又黎？

我寧原比貴d食cafe , 西餐廳

咁你咪扮撚曬野

agree

屌你都廢撚時

凍OT行街

錯，茶走照落奶

學名係“熱奶茶走糖落煉奶”

應該係「熱奶茶，唔落糖，個奶轉煉奶」

不嬲都自己落糖嫁啦

乜咁多人唔知咩係茶走
上次去間新式扮懷舊真係黎左杯冇花奶嘅，仲比個大陸阿姐教我咩係茶走

茶走係普通奶茶加煉奶，一樣一要落平時啲奶，只係可能落少啲啲
你去大家樂叫一次茶走就知